清除左膠和理非, 你我有責

佢地好似活係平行時空咁
你唔清除, 他日受害就係自己

推呀仆街

你地冇曬理由唔支持
問下自己

點清，我地勇武已經要對付黑警，仲撚有時間對付左膠和理非

左膠唔想斷手斷腳就自動收皮

勇武又要顧和理非安全, 又要顧左膠拎光環畫面唔好睇

日常批鬥
佢地冇壓力唔會成長

阻交係護刀手 同狗係同level敵人

算唔算同左膠和理非割𥱊？

阻膠是鬼

阻膠係藍絲、同黨
唔好屈落和理非到

14年輸唔係唔團結
係因為左膠和理非
個時大台係和理非

今日唔同往日
冇大台
下一步就係清自己既癌細胞

唔算，根本藍屍卧底。

視而不見, 活係平行時空
心態仲係2014仲可恥過左膠

有時諗下，當日各路諸侯聯盟對付董卓，或是八國聯軍對付清朝。

其大理念一置，陣形不同，又何不可？

你就係其中一個

但有啲FA會喺人道立場黎講制止大家

到時FA都神獸？

但有冇人阻止打董卓?
8國有冇國阻止彼此?

Quote都quote好啲

推

樓豬駁唔到

我駁唔到啲咩